想開黃店 搞下cafe設計藝術野 想改個名 最好兩個字

求連登創意巴打絲打比建議

呢兩日交名！！

強記

人血鏝頭

意思？

麥當勞

鳩嚟

甲由 = 小強

黃店

揼遮

王毅

香港

野勞

黃藝

黃啡

飛灰 （寧化飛灰 不作浮塵）
夢鄉（發夢之地）
連儂

發黑

華記

黃到金

黃頁
之後又可以喺店又面真係放個關於其他黃店嘅黃頁

文青系勇武

和

和勇……

藝王